ALL IN 哈利卡尼神射手，好過收息，世界杯發達靠呢鋪

第二名盧卡古聽晚要入三球先贏到佢。
可能性近乎零。

ALL IN 哈利卡尼神射手，好過收息，等多一晚收錢。
有幾多買幾多,輸幾多贏番馬會幾多。
依家唔買，錯過左小心馬會賠唔起要學騎師王玩封盤。

做窮人定有錢人，你決定。
記住，有膽先可以做大事，冇膽一事無成。

唔好同我講乜撚野風險，
盧卡古入三球反勝既機率，係零呀

比利時呢幾場腳軟，莫講三球，一球都未必入到啦佢。

夏薩特要爭取表現，隨時獨食唔分波自己射。
盧卡古想贏都係算把啦。

on9仔

我屌你老母啦，ON咩鳩
我俾條必中公式你，
你跟就跟，冇錢唔跟都唔係ON9
包赢，穩賺2％你估咁易？

一句講晒 你買左幾多

睇你all in 真飛呢？

留1%買lkk 真係穩賺

買100萬就可以贏2萬

樓主買左lkk，係度死燈爛燈

我洗唔洗咁做
雖然我試過

擺一日賺兩萬，
日息率2%
0風險，股息都冇咁快咁高啦

講到十拿九穩唔似鳩噏喎一定有落注, 咁真飛呢?

他邊有買, 他有買的話一早有真飛圖證明自己有落注

如果渣古入多2球
樓主會奶野

馬會係除2再成1.02

驚鳩咩

點解要x1.02

1.02係賠率，如果有兩個神射手出現，你獲得嘅獎金會係：如果用一百萬，就會除2，再乘1.02，即係有51萬
利申：數學dse fail

唔係賠率除2咩
即係1.02/2等如1.01

06世界買科蘭神射成40倍，點知最尾有4個神射 得返10倍

1.02/2等如1.01

自膠

樓豬語氣好精神！

平時贏半格都唔係除二
係減咗1先除二再加返1

屌你老母定期而家都加到2.2%啦，點撚樣好過收息呀

上屆好似又係幾個神射手，好多人贏錢變輸錢，馬會俾人屌到pk，btw lkk 邊有可能俾到三粒

馬會on99
中飛都要蝕

之前已經大把人奶過野

中飛收得本金40-50%

大家輸到自己輸邊年都唔記得
06年得一位神射手
係高路斯 入5球
上屆 14神射手得一位
係占士仔 入6球
係10年先有4個神射手

Lkk兩粒夠贏
阿傾無助攻 Lkk有一個

馬會平頭計打和

1.02 樓主仲要話做窮定有錢人就你決定
狗會投注上限得50萬
即係賺得1萬 個1萬何來變成有錢人

lkk入兩球都即時仆街

飛呢垃圾樓主

邊有咁岩同一條友一場入面入三球呀，艾沙雲咩

當然，贏鳩硬

屌你呢隊垃圾英撚都叫強隊

比利時輸咗畀法國之後
嬲撚到連力架神射手張飛都撕爛埋

今晚爭第三，有前冇後大比數唔奇，lkk幾分鐘入波咪驚餐飽今屆12碼又多

利申：我今晚鳩踢

屌你咪燈死哈利
利申：哈利嘅朋友。

屌啦，買一千先收20皮

1.2 就話姐

圖呢?

支持

lkk對弱隊入2粒唔出奇

貼飛未呀屌你

收到，已all in

既然係贏鳩硬即係一早已經 all in 買哈利簡尼，咁真飛呢？

一注最少買10$？
贏佢2仙算

擺明陰9你買啦 係中撚硬 馬會仲俾個0.2你賺

買$10 lkk

陰？擺明派錢啦

入兩粒你都仆街啦

又見証數神誕生

買真飛得唔得呀

做乜咁多負評?
呢個計啱喎

等於輸半

純粹問規例
兩個人平頭，派一半，咁輸另一半定退另一半
咁唔係贏半就輸半架啦喎

買$100
1.02
收$51

可以google上次馬會 on9式派法

冇得退
假設你買盧卡古20倍 100蚊
2個平頭既話
你果100蚊會除2變50蚊
50×20倍=實收1000

如果3個平頭除3
12年歐國杯5個平頭變除5

任職保安員的50多歲馬先生上月30日投注1,400元買神射手，他選了「其他選擇」，賠率是4.2倍

馬先生昨到油麻地佐敦道50號賽馬會投注站領獎金，才知投注的1,400元要分5份，才乘4.2倍賠率，只能獲1,176元，即中波還要輸224元

我地claim唔識入?

講經咩，成3頁一張飛都冇

神射手只計算入球數字，如超過一名球員平頭勝出，每一勝出選擇的投注金額將按平頭勝出人數分為相同數目的等份，彩金以一等份的投注金額乘以相關的賠率計算。
例如: 當兩名球員入球數字相同，投注兩位射手的注項都能勝出，每注金額的一半會獲得派彩。

應該係講緊受半格
另外一半係退錢而唔係殺你

收半格

宜家神射手榜係點

自膠
當冇睇過我上邊講乜

買$10渣古算la
$5*20
用$10駁$100

king 1.02
渣古 20

Thanks bro
不過我想問幾多球

king 6
渣4

第三四名
2014 入3球
2010 入5球

平手完全唔奇

根本無落注純粹鳩噏，否則一早有真飛圖去證明自己有真金白銀去 all in 哈利簡尼

法國收1.36
格仔收2.x

all in法國好過

博基奧特決賽入6球

你會唔會拎十萬銀現金去狗會買現金卷

一日呀 傻鳩

同入球數使唔使計助攻？

明明計啱都負評
成班第一次賭世界杯

All in 冠軍收息好過啦！
一點三幾同一點零二既分別喎
仲要冠軍一定可以攞哂全部
唔驚會有比人除二既風險
樓主自己慢慢撚下啦

child登

你老母比狗屌啦

ALL IN盧卡古

鳩Sir好波

一日又唔得，要踢埋決賽先派彩，兩日

馬會玩法係唔計助攻只計入球

基沙文入4球既機會仲大過渣古入3球

按左層樓買都係賺得幾萬

正解

大把人買馬啡格都係咁掉錢輸9晒。

今次神射手點會輸，比利時對弱隊就話有得刷佢三四球，對英撚點刷
仲要夏世三會搶表現入皇馬，
季軍戰未必傳俾盧卡古，自己射機會都好高。

講到十拿九穩咁，真飛呢？

屌你老味樓主，我按左層樓all in 2000000落去，收得40000蚊

如果卡古獸發癲，我連層樓都無埋，要訓街

垃圾樓主咁樣害鳩人因住有報應

我戶口有57萬 瞞住老婆跟樓主all in左諗住聽日同佢食餐好俾個驚喜佢

根本無落注純粹鳩噏，講到十拿九穩咁最少有張真飛圖證明自己的膽量起碼最少落注一萬元以上

樓主仆街了
燈盧卡古入2球